"Dhr.
Jarvis Lorry, ben jij een klerk in de bank van Tellson? '
Ik ben... "Op een bepaalde vrijdagavond in november duizend zevenhonderd en vijfenzeventig, deed zaken u aanleiding om te reizen tussen Londen en Dover per post? '
inderdaad.
"Waren er nog andere passagiers in de post?"
Twee "Zijn ze in de loop van de nacht op pad gegaan?"
hebben ze dat?
"Dhr.
Vrachtwagen, kijk naar de gevangene.
Was hij een van die twee passagiers? '
